聽日冇得返學好唔開心😢

冇得上堂囡囡

55

咁咪係屋企打返幾場飛機盡興下

悶喇

點解禾地行大要反

因為你地有求學精神😂

夠鐘轉機?

傻西
冇你條毒撚份

昅都冇份

HKU公佈未？

冇
昅仔就有你fan

我都想返學

隻眼生喺我度，我係要昅女吖，吹咩

好彩女神bb已經同我約好咗去我屋企避風

冇人想比你件毒撚昅
死撚開

夠你毒

好過你

兵

毅進公佈左唔洗返學喇咩